陳康琪(Odi)腸胃常感不適

女子組合Bingo成員陳康琪這天見她好像消瘦了，不過並非刻意減肥，而是最近身體有些毛病，飲食較清淡。喜歡唱歌跳舞的陳康琪亦有意於演戲方面發展，希望透過不同角色發掘自己不同的一面。

乜咁撚慘呀屌你老母臭閪未俾老細餵飽呀

馬總統看手錶？